無論有無另一半你都會flirt下人哋

你唔鍾意佢哋只係鍾意多d人鍾意你

慘

好快呢個next又會變下一個ex

你只係鐘意人鐘意你

女既係臭雞 男既係仆街食屎狗

大把呢啲人

越越容易得到越 越唔珍惜你所得到